将两个升序链表合并为一个新的 升序 链表并返回。新链表是通过拼接给定的两个链表的所有节点组成的

输入：l1 = [1,2,4], l2 = [1,3,4]
输出：[1,1,2,3,4,4]
示例 2：

输入：l1 = [], l2 = []
输出：[]
https://github.com/sisterAn/JavaScript-Algorithms/issues/11

确定解题的数据结构： 单链表

确定解题思路： 从链表头开始比较，l1 与 l2 是有序递增的，所以比较 l1.val 与 l2.val 的较小值就是合并后链表的最小值，次小值就是小节点的 next.val 与大节点的 val 比较的较小值，依次递归，直到递归到 l1 l2 均为 null
![img.png](img.png)
